其實頭D最尾場比賽 ,個旁述係點樣跟住拓海、涼介同京一架車黎講?

秋名山係一條山路, 唔係落場兜圈咁跑,
仲要係偷雞封路,照理冇可能咁高調用直升機,
果個年代又未有無人機
到底係點靠同一條友,
由起步到終點一直跟住D車去評述個比賽

拍劇姐 有晒劇本你老母都識講

用竹蜻蜓

咁點解呀木知人地條女係雞 仲要收三萬蚊過夜先

訓係個車尾箱入面旁述

每個彎位都有差佬喺度錄影，你睇到嘅係非法賽車嘅證據。

因為有大堆人企唔同位mon住
之後再用rockie talkie 講比旁述聽
旁述先再講一次

我比賽想知點解余文樂設定上係fc鬥老死
點解最後拓海贏咗佢會咁high

個旁述好似叫小明

發現高處未算高

咁麻煩

日本好多感知型忍者，要知道佢地喺邊其實唔難

旁述其實有落埋場鬥車

山頂望落去

因為樂仔輸左比86 佢同涼介鬥緊邊個贏得多 涼介同樂仔一樣贏4場 如果涼介贏86姐係贏左樂仔 最後86贏fc 姐係樂仔同涼介 打和

因為佢好似小方咁小氣

好似奧運賽跑啲cam man咁
個旁述揸車係佢地前面架

利申，當時係現場

企山頂加望遠鏡

有個人訓係車頂講

利申：fc車主

人地識睇穿牆又同你講咩

好似京一咁落山咪得囉

極速傳說都係

車cam直播